其實俾香港港獨有咩問題?

中國咁撚大，多一個半島唔多，少一個半島唔少

班支那狗乜野都要面子 你港獨ok跟住台獨 佢地d玻璃心就碎滿一地

愛國愛黨藍絲會反問你：
你老母老豆同你斷絕關係有冇問題？

其實有咩問題

老豆老母養我就唔斷絕關係姐
共狗撚有養我

之後好多大陸其他地方都要獨

面子問題

捉棋嘅問題

真係幼稚, 唔怪得連登小學雞多.

最好全世界都是中國

曲

姐係身有屎?知道全中國都唔想比共黨話事?

未討論就話人弱智顯得好聰明咩